Runaround Fragen für History Scene Inhalt

#1
Frage: Was ist Roboy?
A: Ein humanoider Roboter.
B: Ein Industrieroboter.
C: Ein Putzroboter.

#2
Frage: Wie entstehen Körperteile für Roboy?
A: Sie wachsen im Labor.
B: Sie sind 3D gedruckt.
C: Sie sind aus Stein gemeißelt.

#3
Frage: Was mache ich mit meinen Kameras im Kopf?
A: Ich mache Bilder für Instagram.
B: Musikinstrumente und andere Objekte erkennen.
C: Ich schaue mir die Sterne an.

#4
Frage: Was brauche ich, wenn ich von A nach B mit meinem Dreirad fahre?
A: Künstliche Intelligenz und schwache Motoren.
B: Echte Intelligenz und starke Motoren.
C: Künstliche Intelligenz und starke Motoren.

#5
Frage: Wenn du mit mir redest, wie machst du das?
A: Ich benutze Zeichensprache.
B: Ich benutze das Dialogsystem.
C: Ich benutze das Monologsystem.

#6
Frage: Wofür brauche ich das Internet beim Kochen?
A: Ich schaue Kochvideos auf youcook.com an.
B: Als Schnittstelle, um Rezepte zu bekommen.
C: Damit ich meine Freunde um Hilfe fragen kann.

#7
Frage: Als Doktor untersuche ich dich auch mit einem Radarsensor, warum?
Was messe ich als Doktor mit meinem Radarsensor?
A: Ich messe wie glücklich du bist.
B: Ich messe damit deine Körpertemperatur.
C: Ich messe damit deinen Herzschlag.

#8
Frage: Wie erkenne ich, ob ich was in der Hand halte?
A: Berührungssensor.
B: Mit Kameras.
C: Radarsensor.

#9
Frage: Was fehlt meiner Hand noch, um Werkzeuge zu benutzen?
A: Feingefühl und Kraft.
B: Mehr Finger und Kraft.
C: Dauerhafte Magnete.

#10
Frage: Warum brauche ich eine Haut für einen Ausflug zum Mars?
A: Ich möchte nicht nackt aussehen, wenn ich reise.
B: Meine Bauteile müssen vor Staub geschützt werden.
C: Meine Kühlflüssigkeit darf nicht ausslaufen.

#11
Frage: Woher bekommen ich meine Energie auf dem Mars?
A: Solarenergie.
B: Essen.
C: Schlafen.

#12
Frage: Auch Roboter müssen sich an Gesetze halten, an welche?
A: Newtons Gesetze.
B: Asimovs Gesetze.
C: Schulordnung.
